<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue (UI/UX)</string>

    <string name="tab_movies">Movies</string>
    <string name="tab_tv_shows">Tv Shows</string>

    <string name="movie_name">Nama Film</string>
    <string name="overview">Sinopsis</string>
    <string name="short_desc">Deskripsi singkat</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="featured_crew">Kru Unggulan</string>
    <string name="crew">Kru</string>
    <string name="detail_movie">Detail Movie</string>
    <string name="detail_tv_show">Detail Tv Show</string>
    <string name="bahasa_indonesia">Indonesia</string>
    <string name="bahasa_english">English</string>
    <string name="change_language_settings">Ubah Pengaturan Bahasa</string>

    <string-array name="movies_name">
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Alita: Battle Angel</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Cold Pursuit</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald</item>
        <item>Glass</item>
        <item>How to Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Bumblebee</item>
    </string-array>

    <string-array name="short_overview">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally.</item>
        <item>Ketika Alita bangun tanpa ingatan siapa dirinya di dunia masa depan, dia tidak mengenalinya.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970.</item>
        <item>Kehidupan keluarga yang tenang dari Nels Coxman, seorang sopir bajak salju, menjadi kacau setelah pembunuhan putranya.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuan-nya - meninggikan penyihir di atas semua makhluk non-magis.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah.</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_overview">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berjuang pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat dalam cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa. lalu.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Kehidupan keluarga yang tenang dari Nels Coxman, seorang sopir bajak salju, menjadi kacau setelah pembunuhan putranya. Nels memulai perburuan dendam untuk Viking, raja obat bius yang ia anggap bertanggung jawab atas pembunuhan itu, menghilangkan rekan Viking satu per satu. Ketika Nels semakin dekat dengan Viking, tindakannya membawa konsekuensi yang lebih tak terduga dan keras, karena ia membuktikan bahwa balas dendam adalah semua dalam eksekusi.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari penjara dan mulai mengumpulkan pengikut untuk tujuan-nya - meninggikan penyihir di atas semua makhluk non-magis. Satu-satunya yang mampu menghentikannya adalah penyihir yang pernah ia sebut teman terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore perlu mencari bantuan dari penyihir yang pernah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis digambar saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman dan keluarga yang paling sejati, di dunia sihir yang semakin terpecah.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_crew">
        <item>Bradley Cooper,Will Fetters,Eric Roth,Robert Carson,William A. Wellman</item>
        <item>Robert Rodriguez,Laeta Kalogridis,James Cameron</item>
        <item>James Wan,Will Beall,Paul Norris,Mort Weisinger,David Leslie Johnson-McGoldrick,Geoff Johns</item>
        <item>Anthony McCarten,Bryan Singer,Peter Morgan</item>
        <item>Hans Petter Moland,Frank Baldwin</item>
        <item>Sylvester Stallone,Steven Caple Jr.,Juel Taylor,Sascha Penn,Cheo Hodari Coker</item>
        <item>David Yates,J.K. Rowling</item>
        <item>M. Night Shyamalan</item>
        <item>Dean DeBlois,Cressida Cowell</item>
        <item>Joe Russo,Anthony Russo,Stephen McFeely,Christopher Markus</item>
        <item>Susanne Bier,Josh Malerman,Eric Heisserer</item>
        <item>Christina Hodson,Travis Knight</item>
    </string-array>

    <array name="movies_photo">
        <item>@drawable/poster_a_start_is_born</item>
        <item>@drawable/poster_alita</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_cold_persuit</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_crimes</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_how_to_train</item>
        <item>@drawable/poster_infinity_war</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
    </array>

    <string-array name="tv_show_name">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Marvel\'s Iron Fist</item>
        <item>NCIS</item>
        <item>Riverdale</item>
        <item>Shameless</item>
        <item>Supernatural</item>
        <item>The Walking Dead</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_short_overview">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut.</item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat.</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma.</item>
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.</item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</item>
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</item>
        <item>Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang menggelegak di bawah fasad Riverdale yang sehat.</item>
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpanya ... mungkin lebih baik</item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis.</item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_overview">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Lalu suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi.</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash.</item>
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.

Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</item>
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</item>
        <item>Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang menggelegak di bawah fasad Riverdale yang sehat.</item>
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpanya ... mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka yang sebenarnya.</item>
        <item>Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala mereka, melawan semua jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan.</item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_crew">
        <item>Greg Berlanti,Marc Guggenheim,Andrew Kreisberg</item>
        <item>Jeremy Carver</item>
        <item>Akira Toriyama</item>
        <item>Geoff Johns,Andrew Kreisberg,Greg Berlanti</item>
        <item>Bruno Heller</item>
        <item>David Farr</item>
        <item>Scott Buck</item>
        <item>Don McGill,Donald P. Bellisario</item>
        <item>Roberto Aguirre-Sacasa</item>
        <item>Paul Abbott</item>
        <item>Eric Kripke</item>
        <item>Frank Darabont</item>
    </string-array>

    <array name="tv_show_photo">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_ncis</item>
        <item>@drawable/poster_riverdale</item>
        <item>@drawable/poster_shameless</item>
        <item>@drawable/poster_supernatural</item>
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item>
    </array>

</resources>
